真兇係奧里亞 趕走孫興民另有原因

熱刺前鋒孫興民從後攔截安祖高美斯，被球證紅牌趕出場，但其實令到安祖高美斯斷腳嘅人係奧里亞，但呢位後衞連黃牌都冇，惹起爭議。

當時老孫從後踢到安祖高美斯，後者失平衡同奧利亞撞埋一堆，奧利亞雙腳夾住高美斯隻右腳，就咁夾斷咗佢嘅足踝，嚴格嚟講，令到高美斯斷腳嘅真兇其實係奧里亞。

電光火石之間，孫興民可能誤以為自己踢斷高美斯隻腳，情緒完全崩潰。呢位南韓國腳嘅犯規，畀黃牌比較合理，球證原本都係準備出示黃牌，但睇完高美斯傷勢後，改判紅牌，問題係根本唔係老孫踢斷佢隻腳。

有分析認為球證其實係想保護孫興民，因為佢當時嘅情緒已經無法繼續比賽，而且留喺場上，亦可能遭對手報復，所以順勢趕佢出場。事實上，熱刺領隊普捷天奴之後亦將真兇奧利亞換走，以免事件影響佢精神集中力而誤事。

牙son

牙申矛做錯刀

連攞紅牌都係有球證幫住

FIFA20 有咩方法可以整到自己隻右閘斷腳呢
利伸 ：用熱刺